我正式宣傳，巴菲特時代已過去！

大家買股唔洗再睇數據，乜差50天平均線
只需要elon musk 同股民齊心，死股都變藍籌